有冇人喺街就算幾急屎都好，都一定要鋪好廁紙先痾

接受唔到同第二個男人嘅屎忽有接觸

示意圖

喺街絕對唔痾屎，寧願瀨

我會瀨屎

無影兩嘢搞掂啦 得啲廢老先企唔穩

哪兒來的屎

接觸唔係問題
關鍵點知上一手有冇性病皮膚病

龜頭掂到廁板真係水洗都唔清

急既時候紙都鋪唔切已經瀨啦

會忍番入肛門鋪好先痾

我會直接踩係廁板上面屙

其實係咪真係得我一個會直接坐落去

右下少少未鋪好

鋪咁多紙, 唔怪得成日有廁格塞咗,封Q住要維修

唔識紮馬 ?

我都會鋪滿
但其實唔會惹到性病
皮膚病機會都好細
不過感覺唔好

一諗起上一手係臭毒撚阿叔坐過
唔鋪好紙等於肉貼肉坐過佢塊廁板就想嘔

Same
諗起成塊廁板都係上手啲屎忽死皮或者鳩毛
真係嚇到屎都痾唔出